死獌狗死車狗屌你老母

鬧交都只係係狗竇入邊鬧

無撚用

全體車狗老母係獌狗

獌狗老母比狗屌

死獌狗
我+2gc屌你老母

死獌狗屌你老母
蝦我手足

真，帶頭book場啦

收啦死車狗
d冠多過我地先出聲啦

獌狗真系垃鳩圾

係 是但派條友出黎打場交搞掂佢啦

搵翻moon po果班小學雞出黎鬥雞

一個夠打撚死班細蚊仔

我地派雀屎連加特出黎隻揪

辣殺

割咗席先

辣能殺

樓上班友我屌曬你地老母，你地老母俾狗屌

迷lin一生平安

Hi dog

我地車狗派撚仔出黎啦

樓豬獌狗

結論 : 你係狗

車狗老母係獌狗
獌狗個老豆係狗
即係車狗阿公係狗

深潛左咁耐終於上水

死轟狗學人開post引戰
我獌後追緊 實追到你條仆街

我轟出老鼠
之前笠水王單野 老鼠好熟打拳
打撚死你班獌狗

佢係獌狗代表黎

唔明

我指老鼠代表我曼出黎打

咁你代我轟同老鼠打羅
我都係想睇笠水王2.0姐 邊個係都唔緊要

獌狗比三角匙屌

樓上正一生滋狗

艾加

沙基利狗都唔屌

屌你老母呀

楊格的確係 仲要食屎

我日日見到佢上水喎

三角匙同沙基利都是狗

唔好爭啦 兩隊都係圍爐垃圾狗

兩隊都咁撚狗，打和啦

系 成班只係識係自己狗竇吠

2邊都係垃圾